英國應該永遠收返香港

其實中國已經好明顯違反英中聯合聲明，咁就即係非法佔領香港啦，加上香港當年無得搞公投走，即係香港唔係自願離開大英帝國啦，其實我覺得依依家嗰勢，叫返英國返嚟，叫肥彭返嚟，討論點樣叫英國做多啲嘢，好過討論總辭啦，無大英帝國，鬼有依家依個香港咩

#五毛唔撚會理
#支那輸打嬴要

香港旗就係香港國嘅國旗

God save the Queen就係香港國嘅國歌

#HKisGB

ching 幫手推po香港係永遠屬於英國架，支那死開啦

推

自推下先，師兄可以討論下

而家唔係講應唔應該收
係對家想唔想收

咁香港人都要推到先得架，人哋睇民意，好似直布羅陀咁，我唔信如果香港人撐哂啲英國旗出嚟，英國唔會出聲

任何嘢都有可能嘅，香港人肯做嘅話

無大志 寄人籬下
你根本唔值得有民主

岩

不如講下有咩方法 好過
共狗死口唔放手既話

英國脫咗歐 要重返亞洲

點睇猩加坡呢個前英國殖民地

英國收返香港 藍白共和撚好嬲好嬲

下，你要嘅民主，澳洲，加拿大，紐西蘭，都有喎，仲有你要諗，我唔係講獨立唔好，但先由英國，美國帶住再獨立又有乜唔好先，依種叫寄人籬下？入完去你唔鍾意你可以發動公投再走，比西方帶住慢慢建立返啲制度，再獨立又有乜問題

大英祖國

佢就算啦，係依啲時候仲諗住可以玩兩邊，仲有，其實個底好明顯香港打得好，不過星加坡係重要軍事地點，英美都唔會咁易放走佢，不過我唔覺得佢真係好過香港，除咗真係獨立國家之外

有民主咪又係選個奶共狗出嚟

咁依啲睇選民有幾高質啦，國家本身就無罪嘅，我諗如果香港人係大英帝國，或美帝嘅保護下都好肯定會選嗰反中嘅總理嘅

如果猩加坡奶支 同全世界為敵
你估下美帝會唔會打柒佢?

冇人會幫你推

up

咁就要麻煩咁多位幫幫手啦，我都係想有人留意下啫，我會繼續推歸英

#HKisGB

支持祖國，不支持分裂

Make Britain Great Again

大英祖國？

愛爾蘭

投票囉

你個名

我正想推一修出嚟，獨立嘅第二條路，歸英😤

唔會啩

推下推下，越多人留意就越有機會發生架啦，所以先想大家幫手

真
自古以來有咩地方唔係用武力打返嚟

以前英國比番香港島, 九龍, 就係知兵力根本頂唔到中國. 更何況而家既國力...收番事難可能性好低....

除非支爆共黨滅黨就有機會

師兄，唔好唔記得有五眼聯盟同美帝嘅北約先得架，如果英國比人搞都有同盟撐腰啦，嚟緊日本仲要有機會解除軍事限制成為六眼

港島同九龍半島係永久割讓

英國既反應，我又唔認為佢有興趣要香港，始終風險極高，反而我覺得佢要人才同移民過黎既錢，都夠解決脫歐無人才既問題，同解決經濟問題，如地產。

日本皇軍

師兄 話說我差唔多瞓，如果你未瞓，麻煩你得閒就幫其他人解答疑問啦，如果可以嘅話，麻煩哂你

除咗戇鳩都唔知講咩 你真心膠定假膠

metoo 你真心定假膠

都幾難，成堆大中華膠血濃於水

屌梗係真心啦，玩咩

唔推唔sell就更難

要留翻條後路奶共，不了

奶美帝英帝好過啦，支那都唔知剩幾年命